「中国又贏」英文點講?

china wins again

vinchina

China China winner China!

Winner Winner Chicken China

Winner Winner China weiner

China left and right win

China you are my pride you are my pride

so strong of my china

china is the place where I want to live in

Wina 囉屌你老母 咁都要問

W-I-N-A Wina W-I-N-A Wina

China’s jerking off again

ChiNaOn99

winner the pooh

China maybe the biggest winner

China always win

translate server error

This is China

your ip has been blocked

shi na yau yen

要贏埋左，
China win right win my left.

Win la! My country!

I go to school by China